HARRY KANE 算唔算一線射手

今季季尾復出即連入數球 趕過盧卡古等人 射入29球

累計 2015-16, 2016-17 連續兩屆拎英超神射

計埋 2014-15年 個年入21球

即連續三年聯賽入球20+

佢算一線射手未?

算

歐洲賽未入過波
都有一線尾既

算
利申：熱刺fans

對弱隊刷數據

唔算，英超先自己覺得只有agger路算1線

利申：轟

kane>>>>aguero

當年agger路絕殺奪冠真係畢生難忘

kane呢d刷數據，咩英超史上第一效率王，不值一提啦

樓上全部唔識波
比你睇下咩叫精闢

kane無魔性

kane對曼聯唔係有波入咩

一線尾
歐聯冇返20-30球都唔好講野

一線啦，連續兩季係英超攞神射唔容易

算啦, 英人黎講佢而家算最勁

carry成隊熱刺

其實kane 勁定lukaku 勁

今年歐聯3場入2球渦
要踢30場先夠？

射術的確有一線
kane同小花差唔多
係熱既體系先幫佢拿到咁多助攻同入波
好多時都大斬比佢搶點攻門 二傳比其他人後上
打強隊冇表現係因為強隊d中堅同佢鬥搶 1on1嗰陣佢只係55波
佢打英格蘭唔sharp係唔岩英格蘭既體系

呢10年好似得鏟草雲冧莊成功
btw 我都係覺得鏟草雲高kane兩班

25雲又易傷又短高峰期
邊有得同哈利傾比
現役得阿古路可以同佢一樣keep住季季勁

但嗰兩季半真係好撚神
講傷患 agger路呢兩季

阿古路真係慘 好地地志留個辣殺會然改做agger 路